返唔到工！好嬲！帶個喼去鳩嗚！

由屯門坐去坑口轉去銅鑼灣再返尖沙咀！
犯法呀！！？